各位睇路！依家主要目標係過左人權法，做任何野之前都應該諗清楚對運動既影響

雖然係P牌，但我都想勸一勸大家：

美國人權法過唔到有好大機會會導致我地敗北
大家真係要小心睇路，控制下自己既行為（特別係鏡頭上），唔好太過火
唔好中林鄭既激將法
咁多位手足，守住目前最有效既國際線啊

第一個學生中槍，大家嘩然 第二個學生中槍，哦

毋忘721 831
解散警隊 刻不容緩